除左星火立場，求可信既較小型既捐款對象

呢D大家覺得點

Freedom of Summer 前線肉成計劃

Freedom of Summer 前線肉成計劃

香港自由之書

HKTVmall員工自發助養計劃

AMAZON採購計劃

傳真社

本土

獨媒

眾新聞(佢個網址同style，開頭我仲以為係內容農場)

好鄰舍北區教堂

守孩？

眾你老母新聞

高登新聞台

不推不是人

無國界醫生

國難 若水忠醫
有涼茶派 有義醫睇 仲俾人工請手足做下包裝野

推唔到照推

若水忠醫

食咗屎未？

係咪即係好鄰舍北區教會？

做咩推個老母出黎接客呀，不孝子

Thx岩岩諗緊課金

傳真社專做偵查報導，但月捐長期唔夠錢cut到得三個人，幫到手幫埋佢哋啦

本土創作室：獄中義士支援
PPE倉：買裝比手足
香港魔術研究學院：台灣手足支援

MISS PUN

所羅門發起白宮聯署要人！

取消北京2022冬季奧運，簽極唔夠數